中共杯葛金馬獎

唔批自由行去台灣
杯葛金馬影展

幾時一視同仁杯葛埋香港啫

快啲啦

快啦屌，無人想你地參加